香港有冇咩失蹤兒童, 搵唔返到目前為止?

庾文翰? 王嘉葶?
仲有冇其他

同埋點解多數失蹤兒童搵得番, 但係失蹤長者搵唔返?

劉祖迪

push

肥絲大隻

因為大多數人見到有個細佬仔係街到遊蕩
都會上去關心下
但係見到啲老人仲以為係乞兒or廢佬
唔會理

即係有過失蹤人士同過我擦身而過?

唔怪得細路仔永遠搵得返, 除咗嗰兩個
但係老永遠都搵唔返

需然一樣係小朋友性格
但老人外貌冇咁得意可愛
d 人咪唔理囉

雖然一樣係小朋友性格 但老人外貌冇咁得意可愛
d 人咪唔理囉

2019年嘅香港都係一樣勁撚黑暗同鄉黑官勾結（徐步高），只係我哋所謂以前嘅香港俾太過太平盛世嘅繁榮假象呃晒（勁多人吹奏嘅曾蔭權年代）

五千萬

2019年之前嘅香港都係一樣勁撚黑暗同鄉黑官勾結（徐步高），只係我哋所謂以前嘅香港俾太過太平盛世嘅繁榮假象呃晒（勁多人甚至一啲三登人吹奏嘅曾蔭權年代）

之前有冇啲都係搵唔返?

一定好多，有啲仲都冇人提

個失踪細佬等到變咗大人，仲成埋家立埋室

不過搵返之前嘅新聞, 好似好多都搵得返

但係點解啲家長唔打畀學校, 同學校通知?
或者報畀新聞

就算當時嘅黑警信唔過

除非個家長係唔錫個細路仔

陳同佳
唔撚見左人

佢地去哂玩今際之國

咁應該變成影子學生

廿幾年前有

講我自己，
老人／小朋友，我見唔對路，都會上去問下

嗰個年代，都好多謀殺／劫殺

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

唔怪得, 有學校有影子學生

幾年前, 興德學校, 影子學生

文中仲話有兩個係香港男仔比人拐咗，1988年嚟
勁恐怖

單野，當年有留意過
其實佢地係純粹冇返學，定轉咗校？
唔知有冇人跟進過

認真答
庾文翰

唔計佢啦
真係好似年紀細嘅一定搵得返,
但係年紀大搵唔返

二十幾年前十四歲嘅吳麗萍去尖沙咀整電子辭典後失蹤
應該仲未搵返

以前嘅資訊唔流通

佢應該係俾人擄走

如果見到應該會擺上網
可惜廿年前冇得好似依家咁